\begin{center}
\index{Baarikärpänen}
\subsection*{\large{Baarikärpänen}}
\end{center}

Mua puri baarikärpänen mut miksi suremaan?\\
Jo kauan sitten lääkkeen löysin siihen puremaan.\\
Alla konjamiini pullon onnellisten tähtien\\
on hyvä olo ollut mulla, siitä lähtien.\\

Jos posket ei näy takaapäin, niin missä vika on?\\
No, sosiaalihuoltohan on ollut vastuuton.\\
Kas viina menee ensin poskiin, sieltä aivoihin\\
ja sieltä käsin vaikuttaa se kaikkiin vaivoihin.\\

Ryyppäämään, ryyppäämään joka aamu sännätään\\
ja kun päivä on ohi niin lisää kännätään.\\
Tahdon olla juovuksissa aina sekä maanantaina,\\
tiistaina, keskiviikkona ja torstaina.\\

Poliisinkin tiedetään mua mätkineen.\\
Ne oottaa mua pihalla baarikärpäslätkineen.\\
Voi jospa voisin jäädä tänne baariin nukkumaan.\\
Kun multa ihmisoikeudet on näemmä päässy hukkumaan.\\

Ryyppäämään, ryyppäämään...\\

Ne jossain pohtii nytkin viinan hinnan nostoa.\\
Mä istun baaritiskillä janoten kostoa.\\
Vaan eipä taida kannattaa nenilleensä hyppiä\\
on multa liian helppoa näet siivet nyppiä, siis...\\

Ryyppäämään, ryyppäämään...\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Eppu Normaali}}
\end{flushright}